電腦風扇無故加速，有冇師兄知道問題所在

每次都要熄機重開

天氣咁凍應該唔係過熱嘅問題

有冇諗過唔係電腦風扇快左 係你個人慢左

係社會既問題，或者你個樣有問題，總之係你問題

你份bios睇下你fan setting係點先，另外download個software(例如hwinfo64)望下會唔會因為cpu溫度上升而佢自己增速

一係就bios風扇個setting有啲問題
一係就cpu有問題過熱所以係咁吹

咩風扇， cpu?
以前張a 卡都係咁 應該driver 問題
cpu嘅入去check吓bios先囉